.. _module.robot.audio:

####################################
8. Функции Audio
####################################

!ВНИМАНИЕ! ДЛЯ КОРРЕКТНОЙ РАБОТЫ МОДУЛЯ ТРЕБУЕТСЯ КОМПОНЕНТ ffmpeg.exe (Для Windows x64 можно найти в pyOpenRPA\Resources\WAudio). На него должен указывать один из путей в переменной окружения PATH. Или ffmpeg.exe должен быть расположен в рабочей директории (working directory) 

!ВНИМАНИЕ! ДЛЯ ВИРТУАЛЬНОЙ МАШИНЫ МОЖЕТ ПОТРЕБОВАТЬСЯ КОМПОНЕНТ ВИРТУАЛЬНОГО АУДИОДРАЙВЕРА (Для Windows x64 можно найти в pyOpenRPA\Resources\WAudio\VBCABLE_Driver_Pack43.zip)

************************
Общее
************************

Дорогие коллеги!

Мы знаем, что с pyOpenRPA вы сможете существенно улучшить качество вашего бизнеса. Платформа роботизации pyOpenRPA - это разработка, которая дает возможность делать виртуальных сотрудников (программных роботов RPA) выгодными, начиная от эффекта всего в **10 тыс. руб.** И управлять ими будете только Вы! 

Если у вас останутся вопросы, то вы всегда можете обратиться в центр поддержки клиентов pyOpenRPA. Контакты: :ref:`3.-Copyrights-&-Contacts`

pyOpenRPA - роботы помогут!

************************
Класс Recorder
************************

Экземпляр класса pyOpenRPA.Robot.Audio.Recorder, который обеспечивает захват звука (с микрофона или из приложений) и сохраняет в виде аудиофайла (множества аудиофайлов)


**************************************************
Описание функций
**************************************************

Описание каждой функции начинается с обозначения L-,W+, что означает, что функция не поддерживается в ОС Linux (L) и поддерживается в Windows (W)

.. automodule:: pyOpenRPA.Robot.Audio
    :members:
    :autosummary:
	
	
.. autoclass:: pyOpenRPA.Robot.Audio.Recorder
    :members:
    :autosummary:


******************************
Быстрая навигация
******************************

- `Сообщество pyOpenRPA (telegram) <https://t.me/pyOpenRPA>`_
- `Сообщество pyOpenRPA (tenchat) <https://tenchat.ru/iMaslov?utm_source=19f2a84f-3268-437f-950c-d987ae42af24>`_
- `Сообщество pyOpenRPA (вконтакте) <https://vk.com/pyopenrpa>`_
- `Презентация pyOpenRPA <https://pyopenrpa.ru/Index/pyOpenRPA_product_service.pdf>`_
- `Портал pyOpenRPA <https://pyopenrpa.ru>`_
- `Репозиторий pyOpenRPA <https://gitlab.com/UnicodeLabs/OpenRPA>`_